30歲先月薪一萬，我覺得呢世完了

中5畢業會考13分 冇再升讀
之後就出黎做野 多數都係短炒工
侍應 派傳單 倉務員 輸入文員 什至online game打手
返過3份長工都係同物流/倉務有關既文員(每份約1到2年)
最高薪時返5天半搵11K
一直抱住得過且過既心態 又冇主動再進修
近半年都係炒散 今個月開始想搵份普通文職長返
要求唔高見左幾份9~10K都冇回音
個人愈來愈大 唔通30歲仲係最低層文員爭扎..
依家開始迷茫唔知將來可以做D咩..

yoyo

五月天d飛賺左幾多

#2 #3 已負評

加入驚隊，實踐抱負

以為你做關於電影
係咁爆無限之戰劇情

好撚小氣

果件假蓋

好多人30歲破產 負資產 你算好好了

蓋清唔係富二代咩

過左22，23仲諗文員你已經輸哂

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

jason1218

二星級會員

Rank: 2

帖子
355
積分
311
金幣
0
註冊時間
2015-4-16
發短消息 加為好友
1#大中小 發表於 2015-4-17 03:21 PM 只看該作者
瀏覽: 14,846 回覆: 67
27歲男憂慮以後日子.. E-mail 此主題給朋友
[隱藏]

中5畢業會考13分 冇再升讀
之後就出黎做野 多數都係短炒工
侍應 派傳單 倉務員 輸入文員 什至online game打手
返過3份長工都係同物流/倉務有關既文員(每份約1到2年)
最高薪時返5天半搵11K
一直抱住得過且過既心態 又冇主動再進修
近半年都係炒散 今個月開始想搵份普通文職長返
要求唔高見左幾份9~10K都冇回音
個人愈來愈大 唔通30歲仲係最低層文員爭扎..
依家開始迷茫唔知將來可以做D咩..

實用相關搜尋: 傳單 會考 進修

屌你老母識UPDATE上連登唔UPDATE下前年被人起底

做地盤囉，唔洗學歷番足工起碼20k

紋身mk

已經好好 你ive都讀左咁多年

打風流工
貼人工食女

做緊倫敦金

食老綜

點解牙蓋本人仲on9過假扮果件

30歲仲後生

本性如此

識樓主真人 住葵涌 佢自己做倫敦金 搵10萬 一個月